香港it 做邊範好?

有冇爸絲分享下cs grad左應該做邊範好?

個人認為香港做it最好都係做返fintech 比較好，有冇爸絲分享下?

唔做it最好

programmer 3皮 OR up

Sales

做 vendor 學下野先囉

何謂fintech?

：0)

做銀行

推

狗

ibank FO developer

如果講野正常project management 都ok

轉行最好

iot

it sales

係D客面前yes man，返去叫班毒撚OT死掂佢

fintech P仔做幾年轉PM位